一人一個穩定期同心淡嘅分别

大家平時係點樣維持感情㗎？
女仔成日亂念野同發脾氣點先改到？
男仔平時多野做會點樣平衡工作朋友同感情 ？